睇完場波睇ig story 屌你老母 你地睇波定玩ig

班港女一路睇一路評都算

男人老狗睇場波使唔使影埋一份

比人知自己睇緊波係咪威D

負評係咪講中咗？

出個story都踩中你條尾

好多靚女都有睇

Agger

法國睇ig story好曬時間

又曬data

睇波就專心啦 成日捕捉住D畫面黎影
睇睇下波又打幾行文
博乜？

真係駁唔到

唔知係睇波定為左同人講自己睇波

同樣地說, 你開po又博乜?

刷下存在感 吹？

姐係我都唔係為踩而踩
睇波都拎住電話po story
真係做乜 又冇like比你呃

講事實岀黎又比人話踩條尾
衰撚過忽然球迷

開po叫班人睇波就專心d

慘到睇場波要刷存在感

簡單d黎講 就係葉公好龍

關你撚事咩 post個story都要比人屌
定係你post完冇人睇 惱羞啊

冇post到

On9 fake fan 收皮啦

有波入嘅時候用下ig開下story支持下自己愛隊都要比人屌

po果啲全部忽然球迷
剩係世界杯先睇波

唔係講緊呢啲人